杜汶澤想點撚樣 係到開LIVE HEHEHAHA咁

有冇搞撚錯 出面打緊仗 你班撚樣係到笑笑笑

你條柒頭又玩分化

分化撚